[I/A]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[178]

好波

悶死

2隻雞想同我搶

樓主好波

得佢想搶
洗咗幾十個

激到隻雞扎扎跳

下

上

有圖，比人撚

隻肥豬

嘩原來宙斯滿血咁高攻

有咩用

刷關

係咪可以繼

邊隻

做咩偷影我

9張就爆

係咪有龍打

👌🏻

👀

👀👀

🐔

鐵丁最近有咩搞作

返工

阿圖好波

法國我家狗狗個名同樓豬同音 叫牙桃

幾時改左名!!!!!

唔係叫luna咩🤔

隻寵物叫luna

眼殘定腦殘

叫桃子

救返我隻狗阿西

Yeah

你唔好咁痴線啦

岩岩買左隻巴西龜 改咩名好

MC

真牙 平時叫桃桃=圖圖 桃b=圖b

G

我愛nana

岩岩放工？

有無人未打lv10

行撚開啦 成日試圖末後我

抹黑先啱 嬲得滞

牙鐵

準備偷佢雞再自己斷線

2018再叫醒me

如果呢隻都唔啱既話其實成部switch都唔啱佢
可以賣左部switch買ps/xbox

講緊mario

me都sick斷線

無諗住買喎

屌u走左去🙍🏼

支持

唔走又同上一場啲人打，好on9

on9先買
例如咩寵物店

你肥毒撚點會明我呢d有女既人

放switch 2340

係咪女仔機🤤

牙鐵個場次次都有四件50lv尾機

咁啱啫

lunag成日笑人玩咩game
嫌低B就應該返ps4等mhw啦

今日狗衝左

吓

買得switch連第一隻mario大作都唔買 仲好意思笑人

我買黎等PAD大作

吓夠未

老奉要買？ 打fifa好過

講到買switch一定要玩mario已經夠on9
但你玩肥花仲on9

身為LUNA追擊手 今次都幫唔到你解圍

switch fifa🤣🤣🤣🤣

買mario定ac好🤔

課pad

駁唔到

玩switch唔玩mario仲on9過搭的士搶switch

牙遲

[Trans-Am Burst式劇透 : 雷神3]

雷神贏左

屌你呀

屌你 未睇

( Show Blocked User - ふみ綾香BB )
早扑早著

屌你老母
未睇呀

屌你老母 we7係咪一定要電話整 屌你老母臭西大陸廠迫鳩我用 on9 屌佢老母

rubbish game

Agger

屌你老母

尋晚抽中隻紅蘭黑魔女 可以點用

砍驚

辣殺黎

哭咗 以為鑽蛋好野黎

笑死人牙

部機得寧寧同木時有用

出星之卡比未
射汁射到好無癮

買mh未 仲可以玩到尾水👀

去飛的都唔益MHXX

飛的水

有頭髮邊個想飛的水

課長
朗尼

我地mhw見

如果MHW可以TRAIN成隊龍去攪死人地咁就有D興趣

4

又笑人

試抽木時

3

係MH post比佢笑開 依家過到黎仲唔笑返佢夠本

加油

ho mood

Make love with me Ho ng ho

寵埋G 不鳥

有無手足買左隻無夜國度

咩黎

咸濕驚

隻1垃圾到

引到條龍殺隊友已經足夠

玩少d 打少d j 啦

你又冇得玩

殺我未

返工好過

著羽絨未

又笑牙鐵

抽未

法國原來我負資產
準備跳樓 求挽留

淨係今個星期都買到幾部啦

me賣咗部switch救you❗️

福氣來架

見你巧多日無上線了

185 820 475

玩叫我官大人啦，都唔豬乜黎成日見d ad推

抄狗想放switch，不了

可唔可以搵專人accept禾

笑死me，Admin出mail話今日會block 成個Domain

高質

唔比人買iPhone ?

罷明想唔比你撳，3點打後我諗真係冇人做野

星期五本身都無人做野架啦

咁星期一至五其實都無人想做野架啦

今晚先有UP

我再沒勇氣

企開D啦

希望你中

我感覺到了

🔐

人

愛

Moon

G持圖寶

del

你今日圖左未

圖寶加油

遲god係咪派五龍

冇預呢度

岩

咁係邊度

日本神戶製鋼事件繼續發酵，再加上日本高鐵在英國首發觸礁，均令人質疑日本製造神話破滅，日本高鐵是中國高鐵的主要競爭對手，此消彼長下，中國高鐵或重新受其他國家青睞。中車（01766）近日走勢轉強，彈升4.5%，完全擺脫了中車時代電氣（03898）早前績劣的拖累影響，值得留意。

fatfatla今舖 又可以課金俾大介

遲=雞

劍心

冇人想知呀

樓主已經痴左線

係

君~ 別勸我再留人~ 不殺何雪恨~

睇醫生未

我愛樓主

早晨呀各位柒頭.jpg

幾時比我打

此post已死

成班低質同無聊到呢

同pad同果堆手遊
有邊隻係仲生存緊

CC

得返牙垃你有挽

CC好玩

pad同亞視一樣永恆不滅

咁咪FAIL囉=.=

Cccccc

IPHONE

🙅🏿‍♂️

準備搵課金錢

幾時有得打牙，想打幾隻

你想表達D咩

買左

4點

買買買買買買

根本頂唔到

入5撚到=.=

龍珠料

你幾點得閒牙 4點開比隔離POST打10場到

你開個隻咩屬

咁4點

輕鬆

炒唔起啵清

牙遲自用?

落左3次單入半打，話要24小時處理付款呀，收得skin

人地04分入到apps搞掂左IR
我就15分先入到，然後冇哂

咩

個屎忽好正

炒狗留名

屌你老味 吹水台有劇透

睇完鬍鬚佬驚play想玩
幾錢先唔是炒價🚬

屌你

鐵丁挽先會考慮買

屌我做咩 我都未睇

380都ok

用iphone store app呀

刀話雷神贏左囉屌

條女死左牙

透完未呀
你死個陣先講啦

唔準

狗店真係好仆街，我都係劇透下佢呀媽係女人呢d野啫

一去吹水台就係頂

今晚先睇
透撚完未

你件垃圾就抵死啦

咁咪好囉 專心喺櫈底幫手含

係頂你都唔駛係度講架

7點MOKO IMAX

睇過1次imax咋

屌鳩狗店就岩

好男人，夠慳

睇開星期二UA

我睇星期二凱都

睇巴倫紐啦你

呢位清幾時先放過牙鐵😑

++水君

我刀係水君user

關我

on99，入左半打64gb我蝕唔起咩，成日比人昆去cut單，你cut左人地咪有得再撳囉，柒下柒下

進唔到

Weak

屌呀遲god去左隔離

明日10月28日午前11時、新しいブキ「ダイナモローラーテスラ」が追加される。
ダイナモローラーと同じメイン性能を保ちつつ、サブの「スプラッシュボム」、スペシャルの「インクアーマー」により、前線の近くで戦ったり、仲間の援護をしたりしやすくなっているぞ。

牙鐵又有新玩具🤤

佢仲有玩咩

日日上去拖地???

忘記左牙立=.=

仲有禾

😑牙立仲有玩架咩

日日都激情左右手

遲god 幾時得閒

想進水君但得番1隻滿技八龍

食隻喇叭變返1技

依家得閒

打緊機 1615 ok?

痴線 水君勁到哭

1815*

-_- 依家1754!!!

OK

垃狗唔同禾挽
正一臭雞

有幾勁

8龍等牙遲再派

勁到哭

屠龍未

游緊水去日本乞八龍.....

叫聲牙遲

遲神唔係派緊火果隻咩

HI!

!開左

有個fd琴日話想打但係佢未應機，我一陣再搵你?佢應該R1－2場

ok

每日一屬牙麻 活動黎

禾LAST

定你食左石

應左機了

蜻蛉神好偉大

5707 0051

佢隊野好似唔係好同，但佢話pdc撳過

應該得既=.= 岩岩藍奧/毒撚龍頭 都試過

隊長係冰

應該星期一晏晝開 星期6,日現充

BTW唔幫升技=.= 要轉8C

R4隻

8c易過借火啦

光君繼完成萬血

拎個048黎 我執封信比你派

遲神
我都係打一隻進水君

Sd jor

點解無木君

DIU 我噚日諗完隊派
法國無木君 晒左我腦汁

想開暗進紫梅，有無人hit

好想玩pad

講完自己笑左出聲

想聽

哇哈哈哈哈哈哈哈

聽左

想打

成個星期無剃鬚 岩岩剃完 好爽

好撚man

岩岩脫左屎忽窿附近d毛

諗起潮文

d武器進化幾時先變公廁，就住就住用好辛苦

真係用既咩

有

今晚同少佐玩新野
綁起佢 再一條條屎眼毛抆出黎

做咩事你班人又玩返pad
傻左牙

無停止過玩pad

我今日玩既場數係之前3個月既總和 !!

講完有冇打冷震

果粒寶玉?
刷緊急都好難出

原來有得刷嫁

驚已熄

之前打黃龍個關好似有

開驚就系為左同牙遲挽幾場

<3

luna琴日又話打

打咩

我條J

叫咗牙寵咬落去

想咬

想問火龍女服部個啲進化變武器有咩用

對我黎講無用

你應該唔洗搞住呢d先

yes
因為你係垃圾

因為我零課

人唔笑
你自己都吠

幫其他寵加覺醒

阿遲呢

樓上ON9

牙寵抽蛋大法

想試

我影相

睇戲啦屌晒你地

真劇透：一直去到Hulk個前半part真係超正

劇透 : 寵物店今日比狗屌

想睇

pad post獨立未❗️

iPhone X 開售不足 15 分鐘，香港 Apple Store 的各款型號已被搶購一空。先達點睇呢個瘋狂程度呢？答案係：「降目標價！」前日仲係超級好友的先風數碼負責人阿龍話：「雖然香港開賣好快就搶完，但睇返大陸嘅情況，AOS 仲有得訂，5 至 6 星期到貨，似乎都唔係真係太缺得咁勁，目標價由先前 +HK$30,000，下調至 64GB 收 HK$18,000、256GB 收 HK$23,000。」

數碼匯負責人阿勇前日話睇公司貨開盤再估價，今日就估出一個更保守的價：「暫時預計 64GB 收 HK$14,000 至 HK$15,000，256GB 收 HK$16,000，不過公司貨價未知住，可能視乎公司貨價再調整。」

另外，除了大陸 AOS 長賣長有外，台灣 AOS 一樣有貨，出貨期同樣為 5 至 6 星期。而全球多地的 AOS，其實也只得香港無得訂。

想睇switch狗屌iPhone炒狗

牙圖開台抽？

睇完

抽木時未

你件垃圾
咪痴埋黎啦
好污joe

抵你抽極都矛

抽左廿下3隻8星
全部都買得

唉

wac

行開

鐵丁

獌開始唔掂

我愛鐵丁

樓G !!!

🙈

圖寶抽到未

未

想問換素材唔係用同星可以換既咩 典解5星素材搵唔到泡狐啲料

矛野啦 搵到

Diu 唔係喎睇錯 都係無
係咪要有過先有得換

係 要你有既先可在開offer

夠30日 小妹會比你

不串你了

明明我都有，又唔問我拎

PAD有愛

呢場比狗賭

今晚小注哈特斯菲爾德
1PACK變12PACK

儲定本金all in歐聯同世界盃
到時買起成間9ho

抽左3隻紅蘭一隻暗咖

抵

牙圖

睇skt
好過理寵物G

禾覺得，如果你係睇得哂頭兩集雷神
咁哩集一定要睇埋

GG

有冇jane先

唔駛佢啦
個黑妹女武神同hela都夠

唔睇

今晚凱都見

咪整污joe人地個場啦

想屌

圖寶又俾人引到

如果你女朋友每日講愛你 但係你唔係到就搵ex傾計
呃你話冇搵佢 之後仲去日本同ex慶祝生日 浸溫泉 夾公仔

返黎香港之後仲開始傾返電話 到第二次再同ex去(佢ex日本飛去)台灣上機前成個鐘同你講就飛唔傾 但係其實同ex傾左成個鐘先飛 之後再轉日本住佢ex屋企成個月同人瞓同一張床 每日都有拖手出街 仲錫過 之後返黎香港每日起身打俾對方 夜晚傾成5個幾鐘開埋視像 講過我愛你

到今次佢ex包機票叫佢去日本 佢即刻去同樣都係住佢屋企
今次仲影埋裸cos 專登將同ex影既合照開簿放埋一齊
想問睇完以上既野 佢話冇鐘意返ex係朋友呢句真定假？
如果佢係你女朋友你會點？你會點
佢之前講鐘意你有幾成真？

等一下

我有老公

有格點睇

射左

More

熱刺成世🔪系私家🐔

有未

最近這一年回鍋發現變了好多
很多強力隊長或隊員都要靠魔法石抽
或是降臨寵、材料要打一些很難搞的地城才有(闇克蘇魯、鯨魚)
有人跟我一樣比較懷念以前的火奶特別關卡或是各種玩具特別關卡嗎(就是關卡裡面五層都是同一隻寵的)
好懷念以前降臨寵都很好拿又實用的日子

以前火奶好拿？😳🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

好

一車車

好懷念呀

以前→只要有實力
就算是開了轉珠模擬器想了一整天
二流隊長配上含金量低隊員也能打通高難度關卡

現在→隊長：一流隊長9成放在六星限神&合作節日七星
隊員：三圍好、覺醒佳、技能合用
背後靈：考驗你倉庫的深度
以上三者缺一
關卡難度直接翻倍成長
最後比的就是你口袋的深度$$$$$$

反正現在都隨便玩了
每天開來領石當做抽蛋遊戲
以前還會執著挑戰全清
現在打一兩次不過覺得賭爛就不想打了
PAD早就已經回不去了

嗨
龍珠未😕

雷神好波

無腦阿叔

你條撚樣喺我個台度做乜鳩

嗨

收嗲啦八婆

牙

Yes

耳挽合體-.-"

只可以講
抽啦望

好豬 不了

我ok

雜種🐶

紅色就得啦

蜻蛉真係好偉大

望到終點喇我

到禾

想拉

拉未

愛里G又柒一次

傾番pad啦屌

太柒了
忍唔住笑

傻傻地
自己講自己笑

大家都比SSG 3比0

你全家就比SSG 3 0

你隊LZ刀系

傾返PAD

點睇寧寧新朵叫萬寧

冇人想知

一講pad又靜咗

你地moon到

系

禾想傾pad

傾住mh先

人棄驚無乜好傾

pad刀系

好累

幫我打J

收工 去叫G先

打J都無力

OK 我叫LUNAG準備下

今日想點名寵物柒雞

On9柒狗店

幫幫手

hamjor

Ready

感動既係 今集終於無肥婆!!

下集又出

請問

唔使問 無人

7月

垃圾巨人

第3季夠唔夠完牆內😮

如果25集就夠

不了 rubbish

十卜NANA

第2季完全唔記得睇

有冇巴打share機赫高速周回template

呢個第一層都要睇下夠唔夠六粒先行得 有冇得仲快d

而家唔係雙錢印嫁喇咩

小薯表示冇肥仔
唔想轉咁多珠 消完體快快熜驚算

咁頭一層卡珠走場咪可以熄game

點解d老母咁鍾意衝入人地房

撞破打J

luna都係

禾矛

好彩自己住

小妹

呢度有無負責人

負責人話想要多啲

請問呢度有冇管理員

咩事

點解無哂人 快回應

被管理員趕走晒

Nana

109 624 373

想徵堆會掛光赫拉龍同火時龍嘅巴打

普遍meta嘅寵都有 有需要轉寵可以inbox講

幫推🤘🏻

🏤🚌

有矛清未清10月😂

1個都未打
sd jor 048
Check pm

打唔打牙臭雞

未打過呀喂

Me2

請珍惜pad

del jor

哭死

著咁多衫 痴線架

凍呀屌你

準備收工👨‍🚀

我呀!!

小妹清左10lv同1，2，3lv

法國pad post連9upper都無埋
可以執笠

靠你同牙鐵了

呢排天氣凍 遲左起身

起得太遲

同隻驚一齊執

凍到射波

精都射埋了

今日係咪有八龍乞

去twitch
佢開緊台

去乞先

冇電腦係身 有冇人可以比個number黎

斷左線 電腦未連得返-.- 等陣

笑死

笑死小妹

訓咗無睇 有無龍珠料

扯咗
有矛摩牙

未係時候
我繼續等

打最上層除左抽石機可以點打

齊隊‼

屌你屎忽 準備幫你ACC磨多次

幫埋

應該用毒撚磨會易啲-.-

Why

點組

第1層水屬 可以磨埋-.-

求其啦

LINK隻綠奧裝備 一隻75%盾 1招BUFF 其他洗版/轉珠

一講組隊又靜晒

佢地係咁

橙

前面條廢老2蚊搭車 我廿蚊 屌你老母 公平咩

呢度D人係咁

下 你應該都係比2蚊

弱智好似都有2蚊搭車

坐開一仔架gtr

又浪費地球資源

踩小米電動滑板俾龜周到
冇戴頭盔 冇掛牌
罰款8k 停牌1年
請問邊到有頭盔賣

On9

你用呢D
咪唔使畀廿蚊

想call

有冇客介紹 無錢抽白貓牙

有矛清同禾協9lv

有冇得3人協

打未

唔打

第一次打晒每月任務，虛龍 MVP

虛龍係邊隻

有冇人開集龍祭

唔開比你

唔開就躝啦

幫推🤤

我又幫🙃

推

🤤🤤

幫推

推推

幾日無同牙鐵射汁了
有無人知佢50左未‼️

幫手推

推爆你

屌你老母一仔

食屎狗!

上次已經中左5隻

我岩岩中左5隻比古 哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

小妹想推

on9

垃圾一仔

齊隊 有咩要注意

裝左驚未

一黎就咁高難度

鐵丁今日有冇報平安

仆街冇人開龍祭
我個3抽呀

扯扯地
有無多啲

樓上想強姦我

有冇人可以開隻兵長比我用下 124141490
平時長掛麝魔 彩龍

去咗射汁post同乜田大戰

開左

4號好似有野挽

想x

熟悉的游泳池‼️

鐵丁買左mario未

甲子園 好多女

牙鐵話唔買

一定要買⁉️

pad=mario

班鬼佬比左10/10喎

仲好好肉地

牙鐵唔玩單機驚

感謝3z巴打借出兵長過第5階

幾時搵人借miru比我過

有無A組巴打 差兩隻綠龍

我想嘔呀

嘔囉 wfc

嘔死未

牙寵牙鐵

牙遲牙一

合埋眼等聽朝返工啦

MHW 新Trailer
Horizon合作
PS+ 會員 12月9 Beta

牙垃

第二朝了

WAC

🙇‍♀️

放工未

想返屋企

same

same你老母

1001唔洗再開

去唔去到1001呀

1001

樓上系雞

樓下係我

YES

摩牙

太細波

仲有冇人玩Puzzle & Dragons ? ( 9 )

依個POST典解咁多人入

磨緊999盾

橙~

幾時有死神復刻

下 仲未齊？

個陣未玩

有無啲好平既itunes card
小弟義海價接收

入左白貓啦

Pm

我都想知

牙寵牙娜太低質
啲人頂唔順分家

準備好未

牙遲白貓又抽

得5抽

樓主抽到寧寧未

G持

勁過top5先叫我入game

3隻

又贏

睇乜

你個box

好變態

仲有無人未打lv10

昨天的我

你老闆 劍心up咩

有咩抽👩🏼

冇乜力得黎又幾穩🤔

你係咪清朝坐時光機過黎2017

早腸好波

有fd子幫打🙇🏼‍♀️

食屎啦早腸

十卜

Post霸陳晚j左 liyu未

日日J

原來牙直都係5毛

終於清左10月 除左10lv同人協 其他靠自己

遲到1秒唔係遲到?

唔係

有時差

雷達都要打冠

唔打冠都唔知有咩好玩😂

借ac嚟未

我只賣身 不借ac

隻寧寧點玩

邊個叫你拎黎玩

pad仲未執

😂

鹹蛙全力十卜大介

小妹見到佢掛緊動L龍女

見到有fd子掛緊，想知點玩🤤

Om9先玩

Post霸又搞事

一定係上一場諗住屠狗會 串左皇馬

最愛PAD 2隻ACC打晒宙囝塔

今晚一齊ALLIN 祖記 屠狗會

打多個ok?

跟

你地打贏少佐先

重心料呢

贏咗 佢幫我含緊

祖雲達斯 客勝

11月竟然無lv10打‼️

( Show Blocked User - 寵物店風神bb們 )

哈佬

垃圾寵

在 #香港 打车可以用 #支付宝 了。10月30日，蚂蚁金融服务公司（蚂蚁金服）宣布，从即日起香港的士将陆续接入支付宝。首批数十辆接入支付宝的香港的士已上线运营，乘客可分别用支付宝和支付宝HK完成支付，预计11月将会有数千辆的士陆续接入该项服务。

屌你老母殘體

U 5毛🚬

這裡沒人用支付寶的嗎？這麼現代化的科技

準備返工未

準備緊救公主

買左幾日都未救佢😅

s̵͖̺̥͔͇̰̹̮͙͉̻̼̭̻͕̮͇ͨͬͪ͗̇̑̽͋̀j̶̋̊͌ͧͨͭ̓̅͐ͥ̂̔̊ͧ͊҉̶̵̞̩̦̳̺̳̬a̷̬̩̣̫͇̯̥ͯ̽͌̔ͪͯ́́͠l͖͍͕̠̦̼̗͋̍ͨ͘͜k̿̿̎͒ͤ̓̅̀͂ͧ͋̏ͫͣ̔͏̶̥̺͓̘̺͘ḑ̵͎̜̥͕͈̝̫͎̺̮̱̤̠̠͖̳ͮͧͫ͂͒ͤͣ̌̽ͨͪ͒̚͘͘͟j̸̧̻̥̣̪͍͕͇̮͑̈́ͤ́

有冇極4

牙娜

教練 我想打極3

牙一

都係我曼最可靠

馬仔典解會炒左個PK

隻龍攻軚比古清好似好用過之前隻純光🤔🤔🤔

有人會用架咩😂

小妹進曬2隻 297同喂左喇叭 仲未用過

劍心刀系甘

禾用緊黎hea打，係愛呀❤

疤同鐵丁都係一樣

台女拼泰妹賣淫！自拍露半點照 2000元90分鐘無限「嘿咻到飽」

台南最近出現假藉旅遊名義的賣淫泰國妹，讓性交易市場起了變化，一名台南女子為了競爭，不但大膽在網路上自拍露點照片招客，還推出2000元90分鐘無限性交易「吃到飽」服務，被台南市警一分局盯上逮捕，這名女子最後被依違反兒童及少年性剝削防制條例移送法辦。

這位35歲熟女因為缺錢，2016年底開始在論壇上賣肉，為提高來客數，還公開自拍「露半點」照，並主打2000元90分鐘無限性交易次數「吃到飽」，從早上9點到凌晨3點都可約，靠CP值高大膽賣淫。

網路員警巡邏時，發現這位女子援交資訊，認為她有可能導致未滿18歲的兒童、少年上網瀏覽。但女子喊冤說，她有標示「未滿18歲不得進入」。

不過，警方認為，論壇網頁「未滿18歲謝絕進入瀏覽」警示文字，只有提醒作用，沒辦法真正阻擋未成年瀏覽，訊後將妮妮依違反兒少法移送法辦。

橙 馬囝球PK射到咁HEA

又要雪返一兩場

賓菲加個龍好慘

轟=寵

最聯官網選左馬仔做MVP牙

老老實實，馬仔1扭3搏到12碼個下真係好jer過褔仔個球好多
兩球一比就見到馬仔腳法係幼細過福仔幾倍

美欺

笑到我😂😂

笑點仲難搵過你甩g點

yo

有愛已經夠，係愛呀

好想屌

好想轉珠

パズドラ運営チームです。

以下の日時において、下記作業をおこなうためのメンテナンスを実施させていただきます。

▼メンテナンス予定日時
11月1日（水）14：00 ～ 16：00

▼作業内容
サービス終了

真治好mk😅

U刀系

短髮女

幫依摩圖打六層

垃圾牙

希臘野都贏唔到

撚住試下劍心打木宙 點豬先制屎左

笑你老牙

梳離
堅好笑

呢句真

唔準笑牙

美欺需要休息

hey

Hey

哭求光狗女

真係要？🤔

收皮啦

有無清買大富翁挽XD

小妹陪你挽

要牙

好似話有排LOAD

等緊sonic

掛隻白狗女比禾轉珠

又加左 等accept

掛左朔夜bbg俾你玩

好想轉G

我想轉你

性暗示

哭死 無人掛

要冰隻😅

頭果隻牙

oj add左

屌 無繼月讀 啪左甩石過

唔知打咩 但係笑咗先

成900rank打一關都要啪石
笑死小妹

又走犯

走雞

咁就抽少左1/5粒蛋

個人簽名 x 按此隱藏
--------------------------------

ok 課金先

牙遲😭

白貓 300隻狸貓 刷冰關-.-?

無伏!

2016情人節協

On隻火宙可能用尤格磨

有冇pad acc打理服務

辣剎

牙遲‼

小妹我用暗娜bbg 打

唔撚係掛

小妹刀系‼️

禾刀系

咁岩牙,
見到隻火宙無狀態盾就好想瘋狂威嚇佢

試用左0央，有幾撚正

又

me me me

傻鳩先用靈央

鐵丁就快一年

又一個月

望穿秋水

入群pm禾

yes im

You G

Want do g

55

💦💦💦💦💦

😥

1k rank大神 牙立

立女神開台未

想轉珠 有咩打

想試下磨走個盾佢‼️

好耐無見佢好擔心

有無圖

開定香檳先都得
好似成功戒賭咁開心

開機射你🌼

多謝大神派料

牙寵

有無pad j圖🤤

水果龍

岩岩放完牙圖 你問我答

唔想知呢樣

想知咩

why u on99？

訓覺未

11點訓

助攻

一野射穿一囝大細龍門

開未

磨緊最上層

磨緊最外層

Ok

小妹懷疑呢隻驚係🔞

-_-

-__-

開post未

樓主係雞

做愛未

含未

屌未

射未

樓下係雞